到底係咪一定要送聖誕禮物？

同男友講好咗大家都唔使送聖誕禮物比對方，見到有好多人都話要送禮物，但大家又有冇諗過送聖誕禮物既意義何在？眼見好多人心入面抱住個心態係見個個都送，所以一定要送，但有時咁樣夾硬買份禮物又係咪符合到個意義呢？

見到頭先有個post，有絲打都話生日先係關乎到對方，所以聖誕反而會約朋友，諗兩諗其實都幾啱，應用返落送禮物到，生日先係關乎到對方，呢啲同對方有關既日子先送禮物先至別具意義啦

甚或乎有時見到啱對方既野就會想買比佢(見到有巴打都咁講)，唔使專登話聖誕就一定要死份禮物比佢

以上講法都係綜合咗其他巴絲既意見，我都幾認同